其實唱歌有咩問題，只要無忘記初心就得啦

唔通唱完歌會支持政府咩

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

因為上次都係咁衰

但我覺得今次大家係回氣，而且要有國歌都要俾時間醞釀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可